# pachaqtecM20GH
![Pachaqtec Escuela de Coding](https://www.pachaqtec.edu.pe/img/whatsappImageBE.png)

## El desarrollador Backend
[Qué hace un desarrollador Backend?](https://www.youtube.com/watch?v=ajXHfGbd1ak)

## Contenido de la primera semana
Para mayor información ingresar a cada carpeta
- **Sesión 1** Introducción
- **Sesión 2** VS Code
- **Sesión 3** Git
- **Hackathon** GitHub/GitLab